內地河北唐山市5.1級地震 北京震感明顯

中國地震台網錄得在河北唐山市古冶區，在早上6時38分，發生5.1級地震，震源深度10公里，內地民眾表示，天津及北京都有震感。

沒事兒

點會有事

地殼板塊 犯咗國安法

FAKE NEWS
我国點會有地震

唐山再地震

5.1級都上新聞
好心10級先報出來啦

輸咗

假新聞 拉啦

邊有事一定係假新聞

Alternating...

Of coz. if CCP says np, then there is np!!

1976年嗰次仲勁啦
5.1級唔會嚇怕中國人

呢啲就真係分裂國家罪啦 犯左國安 拉得

淺層

一定冇事！10級都一樣冇事！

中國沉沒2020

M7先講

最緊要再有更強餘震，集氣

地震竟然分裂国家
国安快啲拉左佢

沒事兒
一定唔會有大地震

5月26日北京3.6級地震
7月12日唐山5.1級地震
睇怕都係前震，主震未到

河北唐山古冶區發生5.1級地震 天津北京震感明顯

中國地震台網錄得在河北唐山市古冶區，在早上6時38分，發生5.1級地震，震源深度10公里，天津市距離震央132公里。

內地民眾表示，天津及北京都有震感，居民家中吊燈搖晃明顯。

大約半小時後，在接近同一地區，發生2.2級地震，震源深度15公里。

根據中國地震台網的數據顯示，震央周邊200公里內近5年來發生3級以上地震共有17次，今次的地震屬最大震級。

河北唐山古冶區5.1級地震 北京鐵路部列車停駛檢查

中國地震台網錄得在河北唐山市古冶區，在早上6時38分，發生5.1級地震，震源深度10公里，天津市距離震央132公里，之後一個小時內，至少發生兩次強度達2級的地震。

內地民眾表示，天津及北京都有震感，居民家中吊燈搖晃明顯。北京鐵路部門立即啟動應急預案，暫停途經該地區的旅客列車，全面檢查鐵路設備設施，以確保旅客列車運行安全。

根據中國地震台網的數據顯示，震央周邊200公里內近5年來發生3級以上地震共有17次，今次的地震屬最大震級。

N年前睇本書
都係話一開始弱震 冇人理
跟住....

冇7～8級就唔洗報啦，空歡喜咗半秒

中國表示強烈反對今次地震，地殼後果自負

唐山小地震

推 願榮光歸香港

51級先報

7級都冇

兩個月雙同地區發生兩次中小型地震
屬於前震先兆
首都人民要小心大地震來臨啊

5.1就咪報啦
我蟈之強大9級都唔撚驚
唔信？
震個九級試試丫

真正既分裂國家報警拉撻地先

假新聞 假新聞
不需救援 不需捐款
沒事 沒事

十級先講

「唐山地震沒有小規模前震，而且發生於凌晨人們熟睡之時，使得絕大部分人毫無防備，對地震現象也甚不熟悉。」
維基咁寫喎

日日有啦

震級 6.6
距離印尼中爪哇 Semarang City 154 公里
7月7日 上午6:54

震級 5.4
距離巴布亞紐幾內亞 155 公里
7月12日 上午5:53

震級 5.3
距離阿根廷聖克魯斯省里奧加耶戈斯 2813 公里
7月12日 上午2:58

震級 5.3
距離馬爾地夫西努 599 公里
7月10日 下午2:29

震級 3.0
距離美國加利福尼亞 El Sobrante 6 公里
7月9日 下

沒事兒，別煽動顛倒國家政權和分裂國家，一定是假消息假新聞

根據錢鋼的資料，國家地震局在唐山大地震發生前的最後一次會議上，局長問地震專家是否可以肯定北京、天津及浡海一帶將會發生5級以上的地震。若是的話，局長表示會向中央通報上述地方將會發生6級以上的地震。結果是全場鴉雀無聲。可以理解，地震專家考量的已經不是地震會不會發生，而是一系列的政治問題。

太耐 記錯左

點解會咁，祖國千祈唔好有事呀

強國啲地基強勁
信政府唔怕

得5.1級笑唔落

中国不是嚇大的

石頭 腳

版塊企圖分裂國家

太過份喇
點可以唔比人笑

駁唔到

上次話支那有座死火山復活，唔知幾時加入十災行列呢

問我國家哪像地震

真

我唔會同人講我笑緊

没事儿没事儿

有國安法保護
十級都唔怕啦

餘震2次全係2級，冇料到加埋就可防可控

唐山大地震
轟呀!!!!!!!!!

信政府唔驚

又水浸 天爆炸 又地震 上帝既公義係咪黎緊

輸左

深度得10公里其實好大獲下

5.1太弱，來個8級以上淺層最基本吧

5.1太弱，8-9級其實最基本

竟然有1負評

信黨 就唔會有地震